[有圖]IZ*ONE既曹柔理(柔b)紮孖辮果陣會唔會係佢最可愛既時候？？

如題 心急人上

柔理好qq

唔錯
好過金彩元

想嘔呀

無可否認，佢係幾qq

柔理+知欠奈子既可愛程度可以吊打全kpop界

拍埋去 金彩元輸成條街

戀愛了
Ching more pics/gifs

咁可愛都嘔==

識貨

不認同呢位清睇法
彩元屌打返柔理

奈子真係不得了 留意左IZONE一個星期都冇就比佢cute到中毒

[慎入]可愛程度爆曬燈 差啲睇到入廠..

面皮厚到

sorry ho lun 7

不了

ho qq

下面張gif可以媲美香港樂壇天后

差D宵夜都嘔埋出黎牙..

哇...好正...
好想即刻玩jer仔射精...

都係唔射了

清係咪唔中意佢噴爛屎

柔理qq

射精sir射d唔射d 渣ga==

色色的柔理

除左個小圈子po班毒撚
應該世界上都無咩人會反佢

又真係幾可愛... 食佢吐出黎嘅野都無所謂

都傻嘅 大家不知幾愛肉粒

幾得意

係咪睇完張gif 嚇到鳩都縮埋

Boa

拉車

秒咗

人地好多岩岩中學畢業架炸

你知5知咩叫女大十八變..

邊個再笑牙櫻我即刻派膠比佢

條友即刻收左聲

學友識玩

屌你老母

下==

咪酸啦 我哋青春少男少女00後

連登新移民

好青春好提子 TT

T理媽B==

真係好qq 天生一副偶像